IT人搵工group

IT人如果想搵工就入呢個group 啦!

仲可以一齊傾下IT野！

屌你老母

Agent 9又黎搵食?

我公司請programmer

要識識ios andriod app

html5, java, python,

最好識埋data base sql

識砌機，裝software 洗冷氣，洗塵優先

一年12日大假

朝8晚8
翻一至六
人工125000

Sor，人工打多左個零，係12500

唔係125000(一年)?
幫員工慳稅

8500殺你

我5800 頂爛市

Sor ，岩岩有個10年經驗既話8000

你7500ok 我就考慮你

60年經驗 500請唔請

我唔駛錢，剩係想要經驗

我貼三萬比公司
求比我學野

隔離恆大個fg 話貼4萬，唔請你了

Pm我，我再叫同事安排你面試先